大家最憎邊個youtuber？

所有香港youtuber

香港有youtuber??

大J

好多小學雞fans
不過佢算係咁，有時介紹下新玩具
叫有啲內容，係個人on9啫
hello youtube

臭雞偽娘

who？

A_h_y
_s_l_

又真係幾on9
不過你地講，我去睇，咪增加佢地點擊率